[行動] 五一"黃金"週開，831八個月文宣快閃及悼念

去唔去就自己諗，係唔燧送頭每個人唔同諗法，唔好幫人決定

天水圍和你唱

#30Apr #天水圍 #831 #和你唱
【天水圍和你唱 - 悼念831太子事件】
日期 : 4月30日 (四)
時間 : 19:00
地點 : 銀座2期商場中庭
*保持1.5m安全距離 , 帶身份證及文宣
Source :

八三一（８３１）個月快閃文宣，讓全港人不忘八三一（８３１）

有人話831 好容易變送頭
悼念又唔需要個個月做

但有部份人又怕唔個個月做，香港人會忘記
所以831睇大家想點做，自己選擇

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

提供一張好有用的831文宣

我希望個日全港，都有依張文宣

依家潮流興貼交通工具

部份圖片Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

Pishhhhh

專業推手

咁啱上緊連登

#30Apr #1May #2May #3May #五一黃金週 #五大訴求 #缺一不可 #🖐👆黃金週
【香城online之🖐👆黃金週】
日期 : 4月30日至5月3日
任務 :
1⃣在活動其間打卡用 #五一黃金週及 #五大訴求 #缺一不可 騎劫成 #✋☝️黃金週

2⃣推廣五一黃金週活動及幫襯黃店， 手足於優惠期內購物時使用手機出示宣傳單張或推廣代碼可獲折扣優惠，參與活動之黃店將稍後公佈，希望大家能夠推廣出去令更多黃店及手足知道及參與✋☝️黃金週
—————————————
黃店登記表格 :

活動查詢及義工招募 :

Source :

你冇follow佢咩

【貼紙師‼️上線啦‼️】

1️⃣首先，你需要一張Label紙，咩Size都得，只要痴到既Label就得～

2️⃣然後，你需要一張岩心水既文宣，通常細張既Label可以揀返用標語為主既文宣，如果你既Label係大張既，可以選擇Poster形式既文宣
文宣來源👉🏻

3️⃣之後，就可以去Word使用「合併列印」既「標籤」揀返對應既Label型號，插入文宣圖，就可以列印啦

4️⃣最後，拎住張Label梗係行到邊貼到邊啦！

有呀，所以佢一出就過嚟推

我今日做咗啦你呢

me too

Me three

應該好難推，完全無做標題黨

怒推

最低level嘅

p牌仔呀嘛

推

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

五毛呢

又係時候叫五毛入嚟啦

連食兩間黃店

引人嚟討論

岩岩正餐依家糖水

今個月無31號, 聽日又可能揾到迷你核彈MINI PRO, 好大陣仗

次次五毛都唔嚟嘅點做嘢㗎

買份蘋果 就perfect 了

咁早糖水

日日都買

Peter 仔呢

我返去抖陣要跑呀

我三間呀

而家啲五毛真令人失望

揚

好想幫襯黃店

Reply佢個cm

push

計埋午餐我都三間

推完Po落街跑步

我要佢主動過嚟呀

去啦

真係日日練跑

帶埋個豬咀跑步

等我黎

熱狗真係好討厭

而家都冇咁嚴重囉

或者可以嗌外賣嘅

今日晚餐：正餐+糖水+蛋糕黃店三連發

呢個po少難

真係好基本 我有時會買5份 見伯伯婆婆就俾佢地

無懶過

理性討論

我最喜歡就係拉人落水推po㗎啦

依Ｄ資訊POST無咩５毛

我想買生日蛋糕俾人,有冇好介紹

佢見到救世巴可能就過嚟囉

無錯

支持黃店

蘋果一定要打敗東方呀

Pushhhh

tui tui tui

你果邊安唔安全

我唔信

A1

保皇黨黎

Ig shop

網店？

東方任

twitter任

預約被捕💪🏻😄

建制b隊

咁好波
買蘋果周街派

tvb任

和你pay話佢綠?
但成日見到有光復香港字蛋糕

樓上係咪有五毛

原來有target

係呀係呀
你講到落棺材果日囉

而家我已經接受咗蘋果嗰啲八卦新聞

如果冇呢啲新聞存在，我驚蘋果冇影響力囉

係

可唔可以買完擺去黃店派?

歡迎歡迎

推手

應該係

pish pish

乖啦用連登就唔好用emoji啦

up up up

仲未上到啊～奸爸爹

已經唔存在了

你都唔係

點解wor

也咩爹

黃子華？

熱菇熱菇

我土

柒毛呢

柒毛呢

柒毛呢

柒毛呢

柒毛呢

網速好慢

五一黃金周需要大力宣傳呀

今年生日收過,好似話係ig shop買

wa,好靚

勁

唔驚自爆咩

食呀,飲呀

加速主義

扮嘢啦屌

所以Hide咗個牌

唔驚 我都有買

頂你，又係你

神驅呢

喺佢自己po呱

係 所以我覺得A1都買得過

source：終極黃藍map

熱門了

叫佢死入嚟啦

831恐襲

我每個po 都好期望五毛上水

寶寶

唔知點解SUCKER 話A1藍

佢有入過嚟

明天

幾份姐

醉噯五毛

嗰個係cafe?

條仆街又掛住溝女

入嚟啦

sucker我覺得勿跟太貼
佢地周不時會水錯人/要求過高

參考即可

都話sucker亂鳩咁嚟

上左熱門

我今日做咗啦你呢 推推

有女

熱開幾多

上埋右

Nmsl

做乜sosad

fake NMSLESE

無計 連登太出名 啲女圍住佢

希望個個睇完post都會去貼

今日洗阿婆腦同佢講議員
阿婆對民建聯唯一情感鏈結原來係派米同油

831 831 831

好似係 啲人話cafe藍bakery唔係藍

香港獨立

極速換女

呀婆食秦米係秦國人?

有無得救

831

屌

上多左一格

pish ar pish

A380

831 831

提子提子

繼續尋找五毛的故事先

貼紙師

你嚇走人喇

國家總理喎

人人都是文宣組

食食食食

熱開第七

阿婆有冇話票投邊個

前總理

林鄭

而家總理係你咩

你不是維尼

你係DJ寶

唉

中國影帝

招5毛

DJ寶

過嚟分化啦

天朝影帝

歌影視三棲寶

都係得我地推

Lm

視帝係我咩

Pishhhhh ah diu

同阿婆講，梗係要等民主派當選
民建聯先會係咁派米㗎嘛
民建聯贏咗就唔會咁落力討好你哋㗎啦

毛毛毛毛毛

黎緊支那偽人收哂皮可能要你復出

come on and join us

有冇咁醒?

joinedlongtime牙糕

退咗休喇

同埋我睇應該好快又要回復返樣板戲

五毛啊

呢排捉賄選好犀利,比人發現就過唔到世

上左熱開要慢推

我係毛毛蟲

熱開

點蟲蟲蟲蟲飛

西遊記一定有份

收到

西環遊記就差唔多

hello

有冇其他人入嚟吹水

佢好似冇投到
來緊我會水佢投佢果區嘅黃人
同埋會將呢樣野話比議員s知
原來做過乜係冇咩長者記得，但佢地記得邊個派米同油

今日又唔齊人呀

得我地幾個樁腳

call5毛

pushhhhhh

好耐冇齊過人

少咗勁多人推

天狼絲、DJ Pepe 、油油dee dee 都冇入嚟

天狼絲好夜先出現油dee隔離po出現過

試業果3 日有幫襯過, 好似要等到5月1先再開返
好希望呢個平台搞得成

攞

大家都係夜貓

召喚peter攞料

忍唔住播

咩事

點蟲蟲

返嚟囉

Peter 仔

夜晚先係自己嘅時間

我係五毛

播歌

我係柒毛

不夜城呀嘛

油油deedee

我係久毛

nmsl

我係老毛

之後嘅領導人

Push

最緊要係d米同油度印自己個logo落去

不如大家印定啲泛民政黨嘅貼紙幫佢哋貼

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhh

我係鳩毛

遲到

真 nmsl

金象牌公民黨香米
獅球o麥民主黨花生油

fake one

簡單姐

今日個wifi壞咗，用數據好lag

推唔郁斬推一推

Help push

如果真係咁做我都幾期待佢哋會投邊個

但係點樣昆佢

Real one

NMSL

so fucking fake

so fucking real

NMSL

block

Ho jeng

下

唔好啦

打完出嚟先發現到

推.........行動post

fnndp nmsl wsnd 港毒小杂种在这里吠？爷一记社会主义铁拳送你见川普

支持

唔好去呢d集會送頭

看，这有个废青gaza被爷隔著网线打哭了
犯我国者，虽远必诛！

大哥 有港毒小杂种在欺负我
咱们出征吧

Dadadadada

Bye

打打打打打

哦豁 咱们去把他妈批操朝天去！
sm港独biss

認輸

Eereererrrer

呃呃呃呃

推推推 推唔旭都推

陳靜陳靜陳？

推你

10點啦

好 咱们有杂爷爷
他们一定很害怕

真 同埋我覺得波台狗式嗌交恐怖過支那戰狼好多

Pullllllll

我拉你個拉

冇去波台
同佢哋嗌交真係好恐怖㗎

呢種鬥黃我支持呀
食撚爆佢地

Bu你阿嬤

彈彈波

冇可能贏到

你壞過凱婷

扯

鬥食得多

扯唔起

肥西三連發食咁多記住做運動呀

五一黃金周

幫你起機？

打太多

日日食

墜機

精盡人亡

依排少左出街食不過出親都只可以食黃店

出血

51仲行唔行？

始終要靠班議員自己勤洗樓同落區同人接觸

尤其班公屋廢老好多時係聽隔離鄰舍講投邊個好
送完禮物俾佢地都未必記得你係乜水

咁恐怖
點解佢哋咁犀利

Btw大家留意下
之前果條神棍Iamgay又出返來9up做毛,改左名叫Bigjerpeople

佢已經害死左一個知更鳥
唔好再比佢害下一個人

見到請狙擊

傾向出510

係，一出去就把握機會食盡佢，平時喺屋企就碌光時嗰堆

惡+無賴+經驗豐富+廣東話加成

珍 禾刀系甘

Bigjerpeople

+1

好耐冇見5p

條友好撚串 似係有復辟之象
知更鳥死撚左 我唔會放過佢

禾系過期MK囝

吾系吾甘牙

霸氣小樽

無敵嘅組合

我都有睇過知更鳥件事 dklm

醉曖．唯一霸氣俊少

話時話 5p仲係咪生存緊

禾刀5g

反正人已經冇左

一睇就明先好

要撐既就會推

識架？點解淨係覆我

我覆咗好多人喎

sor haha 淨係睇左樓上兩個 7左

請勿送頭

支持

係咪唔小心用咗不推文
文宣好靚

Cls

p